羅太送大禮:教我地洗警二代腦去做免費服務

大家仲唔行動?

On9 飯焦咪理佢啦

以為佢offer?

講兩句就得

唔怪得政府甘費! 八婆黨?